有冇人玩過呢隻冷門懷舊遊戲

有冇人玩過呢隻冷門懷舊遊戲
我已經唔記得咗個遊戲叫咩名 係好耐以前玩嘅
● 網頁遊戲 生活模擬類
● 換衫 裝修屋仔 出街 買嘢 大量地圖 大量小遊戲
● 轉蛋（個轉蛋比較特別 係日本傳統轉蛋機 一個六角形嘅箱會轉一粒珠仔出嚟 金色珠仔係稀有咁樣）
● 一登入遊戲畫面就係大街 大街有「帕青哥」同彈珠台可以每日賺少少coins
● 有可能係香港遊戲 模糊印象中好似有啲香港嘅元素 例如中環地圖咁樣 仲好似有股票市場玩法
● 有一個打怪打史萊姆嘅玩法 可以用唔同武器擊打或者投擲
● 地圖入面街機嘅場景真係有好多街機遊戲 同埋佢個地圖係你行到去呢一幅地圖嘅邊界位 就自動可以去到第二個場景 唔使轉場loading
● 任務故事性好強 有少少懸疑解謎 我有印象一個任務係喺雪山上面 仲有一個任務係 一個盪失路男仔手上面拎住支波板糖😂😂我都知道啲記憶好分散1999 唔好意思
● 有個npc好似叫唔知乜嘢蒙利偉😂😂
● 大部分傢俬都有互動功能 例如你買部遊戲機放喺屋企 正常其他呢類遊戲最多只係一個裝飾品 但佢就係 你買完部遊戲機返嚟 滑鼠撳入去部遊戲機 入面真係有好多小遊戲

戀愛盒子？